不過朴智星都仲係勁過son

樓主

志哥今次好波

韓國人都高質啦

babyface.

佢老豆孫續海都唔差

定又j daddy?

Jyp?

呢條撚樣黎

係

樓主好撚搶口

拎到英超再講啦 香川都不如

唔多覺

亞運仲要等人 carry